# Olvass el :)

#a script.sql file betöltése mysql adatbázisba.

#config/autoload/global.php file módosítása a futtatot mySql elérések beállításával.
#        'username' => 'felhasználónév',
#        'password' => 'jelszó',



#Egyéb javaslatok

#1.
# Különböző joggkörök kialakítása annak függvényében, hogy az egyes felhasználóknak 
# mit engedélyezünk. Erre alapul szolgálhat a User táblában szereplő role paraméter.

#2. 
# A törlést nem ténylegesen elvégezni, hanem csak egy flaggel megjelölni (status)
# a listázásnál és egyéb dolgoknál ne jelenjen meg azon adat amelyik törölt flaggel
# rendelkezik (max olyan jogkörrel rendelkező felhazsnálónál)

